{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71690&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "별따러가자펜션"
    },
    "text": "平昌に位置するヨーロッパ型メゾネットタイプの一軒家型ペンションです。 ここには広いプール、芝生広場、セミナー室が完備されています。 フェニックスパークまでは車で8分、フンジョン渓谷は車で6分の距離にあります。 イ·ヒョソク文学館は車で7分の距離にあります。 当ペンションには無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ただし、駐車場は状況によって利用できない場合があります。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 プールは午前9時から午後8時まで利用可能で、水着を持って来なければなりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、2~3人基準で20,000ウォンであり、追加すると1人当たり5,000ウォンの費用が発生します。 バーベキュー場は入室から夕方11時まで利用可能で、当日現地にて決済します。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 ペットは客室に入室できず、画像と実際の客室では異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "広いプール、芝生広場、セミナー室が完備されています。"
        },
        {
            "question": "フェニックスパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "フェニックスパークまでは車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "フンジョン渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "フンジョン渓谷は車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "イ·ヒョソク文学館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イ·ヒョソク文学館は車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiと駐車が可能ですか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiと駐車が可能ですが、駐車場は状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、午前9時から午後8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はあり、炭とグリルが提供されます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは客室に入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 343
    }
}